建制狗又雙重標準 大口狗: 不公開事發片段 因尊重事主私隱

咁你地監視同記錄議員行蹤果陣點解又唔尊重議員私隱?
龍門搬到上太空